====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il y prépare la reconversion de la Grande Halle et de la structure qui deviendra la Cité des sciences et de l ' industrie , ainsi que les prémices du parc de Bernard Tschumi .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

